海外香港人到底訓醒未 肯打做比場保護香港戰未

全民制共 該死的共產黨走狗 往死裡打
用西方方法贏唔到共產黨

【一人一信行動】

【一分鐘】
【國際陣線】
【香港人都做到】

請用一分鐘簽份一人一信 form，
逼加拿大政黨系10月大選
承諾譴責香港政府同幫香港抗爭者！

【幫手檢舉】借全世界30秒，救救香港電台

藍屍殲滅戰 正式啟動 打到班藍屍心臟病發 心臟衰竭 心臟麻痺 以敬效尤

唔明，即係要點做
利申：海外香港人

#StandWithHongKong
#BoycottMadeInChina
#BoycottCathayPacific
#DoNotTravelHongKong
#FreeHongKong

對外國人做宣傳 務求影響香港聲譽 甚至經濟

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

麻煩大家最後一個朝早正皮幫推

海外香港人好多係藍絲，又或者唔關心香港事

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
915民陣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

後生既好多做緊，係班老屎忽

五樣都做緊
不過第四有d難
班友聽到話而家香港冇乜中國人就狗衝
話難得去到冇中國人既香港